「猜猜我是誰」詐騙電話仲未收皮？

尋日收到電話
有條大陸仔問我記唔記得佢係邊個
跟住撚狗咁撚佢
今日仲打黎兩次
點解佢會覺得仲有人會上當
都2019啦屌

差啲以為今年真係2019